（立會留定走）一人一個除左留同走之外既option C

我覺得
既然之前初選起左個頭 大家都開始習慣民主果套
就用番教授個system黎多次決定 留定走
萬一留既 希望可以所有民主派議員 可以團結
有重大議程既話 可以再用番初選個公投系統黎決定
要比市民習慣下 其實人人都可以參與政治

歡迎brainstorm 5毛都可以討論下